LIHKG都慢左好多，唔好再打飛機，即刻諗點應付，諗唔到就要走

push

仲走到咩？估計會死守。

勸你哋走啦 警告你哋唔好入人哋辦公室搞嘢呀 犯法㗎

PUSH